電腦白痴 呢種死機畫面多數係邊度出事(有圖)

無啦啦定哂格
過多陣就會咁

如果alt+f4就會黑mon/window正收集問題自動重新開機
check過哂d線 入面d野都無鬆到
求指點

花畫面死display card